加歷查同加利仔有冇做過愛？

小妹同你做過

老夫子同大番薯呢？